**1. Создать аннотацию, которая принимает параметры для метода. Написать код, который
   вызовет метод, помеченный этой аннотацией, и передаст параметры аннотации в
   вызываемый метод.**



```
   @Test(a=2, b=5)
   public void test(int a, int b) {…}
```